港版延禧攻略可以搵邊個拍?

魏瓔珞 < Yanny

乾隆 < 張兆輝

傅恆 < 羅天宇

海蘭察 < 馬國明/ 許家傑

富察皇后 < 劉心悠

高貴妃 < 張嘉兒

明玉 < 簡淑兒

爾晴 < 蔣家旻

順嬪 < Heidi

純貴妃 < 陳瀅

李玉-鄭則士

好多條女我都唔識

延你老母 躝啦

輝發那拉都係要搵返佘詩曼

唔拍

乾隆 緊係江華啦 晒氣

順紀都冇

順嬪